（有圖）冬天伸隻手入男朋友個袋底取暖真係一流😛

夠1000個正評再俾圖

有無圖先？

唔洗正評 我即刻俾圖你

夠1000負評再俾圖

袋底泥仲有熱敷保暖美容效果 樓主下次拎啲試下

屌